魚蛋論出現喺今日都只會比連登仔屌臭

總之邊個好過自己就係錯